[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (109)

[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (108)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

耳機潮文合集:

經典耳機推介 （舊版）

CM推介（舊版，麻煩有玩cm嘅ching幫手update)

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

入門dap（整合中）：
$2000樓下：
Hidizs AP80 pro
Hiby R3

$2000－$5000
IBasso DX160
Hiby R5
Hidizs AP80 PRO CU

耳機推介：
$1000樓下
e2000／e3000
ie40 pro

$1000-$2000:
sony n3ap
ATH-LS200
Jvc fw01
QDC海王星
Campfire Audio Orion
新增項目：
ie400pro

$2000－$4000（新增）：
b3
ie500 pro

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

LeEar 樂耳音頻

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

啱啱由Ten 3轉64 Nio
明明抗阻低咗咁多
點解仲要開大聲啲先出到同一個音量
已經用同一條線

lm

耳膠唔同size唔同款都會有影響
同埋隻耳gay唔同design都會有影響

鈦菊 sp2000 lp6pro點揀好

a3000/a4000幾時先出呀，唔想再用mmcx呀屌

見到有台灣人用不到某些牌子的cm插，小心

去到咁貴就自己試 自己啱邊部就落手啦 我話三部都正到仆街你係咪買晒三部先

我等佢地再出下一代先買，到時半價。
什麼限量，可能而家都未賣完。

Cowon Plenue D3岩唔岩聽jpop?

a4t 換咩線好

Toxic cable 條 Phoenix 加咗價

咁撚好聽賣3萬都值狗衝啦

我想問邊度比較多Fender in-ear headphone賣....Thx

釱菊仲有貨咩而家

條女耳機壞左, 佢用開ER4 而且佢耳仔細, 好多入耳都太大舊
3千畢直, 聽流行
Westone W40 ok?

定係IE400pro 好?

全撚部有金既都加晒 新出果條gsp 由4000中加到5000幾不了

又人不斷吹話點好點好，咪有人買囉！

有冇巴打知fitear裂殼寄翻去整要等幾耐

at least 1 month

流行覺得w40好d，但要試下因為westone耳膠偏長

聽開 campfire Jupiter, 壞壞地
有咩推介係同佢相似

ie 300

我有plenue D1, 可以講下聽感
不過只供參考
因為我冇聽過D2 D3

D1 偏中低頻
高頻唔會刺耳但亦都唔會驚艷
偏暖聲
如果你jpop 係追求女聲仲要好甜美嗰隻佢未未俾到你
jpop 偏jrock 會ok 啲
男聲又會比女聲好啲啲

用開er4 邊隻先？舊版的話其實勁難壞，有損耗亦好易維修

唔該晒巴打
大約可以想像到d1係點
搵日去試吓d3先

不過我覺得調音方向其實耳機嘅影響力大過dap
所以與其dap 夾歌
我覺得耳機夾歌
dap 夾耳機會好啲

又轉用mmcx

ER4XR

會唔會係條線扯爛咋？用開ER4 系列的話聽Westone 果堆一聽就已經會濛到接受唔到

phoenix有乜特色？可以介紹下嗎？

分析力好好 音場大 左右都撐到大
低音好彈同深

人聲就中間 唔埋身
唔乾身
有d 潤添

thx 師兄👍

咁既價，大把香港人會追

64 audio條導管好長
粒耳膠如果推到最入
條導管直頭同粒耳膠平排
定係唔應該推到最入?

耳聽為實，試左先買

有可能... 有冇線推薦?

希望唔好太難推啦
隻IE800

其實有預感就算mmcx易換線都好難夾...分分鐘夾嚟夾去原裝最夾

對唔住，我講反話。 多謝善意提議
我一定唔會買

依隻的話用其他線個走線會好怪，建議揀返原裝線，但如果唔知係咪線嘅問題，你可以去耳機舖試吓換其他mmcx線睇吓仲有冇問題

依d應該無咩所謂自己中意就ok
我都係咁用

ECT又有SP1000M新貨$9980

咁平
肥花嗰啲唔使賣啦

用spinfit推到最入唔識spin
都係拉返出少少

ak每年年尾都會中伏，慘。
不過國磚也差不多。

越貴越多水位，死貨多就跳樓價清貨。 可能清貨價仍有錢賺

你咁講就唔啱喇, AK 粉話開發成本無價架
舊年 ECT 洗少左錢去D大波𡃁模度, 今年減價回饋比番班 AK 痴漢啫

😂, 啟動接貨 mode, ko二手價
玩能源

想問Fourte Noir夾咩線好

crystal cable dream duet

用緊咩iem，dap同線先

本身用緊B&O 2.0 + Spinfit
如果想轉耳棉有咩牌子推介?

普通 duet,真係唔好哂錢，至少 double.
記得初初條線到港，試完立即放低，但 double duet試左反而即刻比錢，不過最都賣了。
dream duet係條好線，但有人話人聲有點薄。
乜都好，錢是自己的，一定要去試

小心，cm插不是隻隻插得入

條線性格太強遮曬耳機其他嘅優點
單純要緊緻分析力嘅話都唔錯

所以買乜線，機，都要自己去試。
每次新嘢出，打手特別多，千萬不要中伏

1380食咁深咩mark up有無30%

6000 左右budget
雜食，但想要高解析同重低音
有咩推介？

7der 10 5?（代理地址）

請問有邊隻入耳式適合用台擴推？
純粹家用，耳牛用開LCD3，太重，長時間用頂唔順

但聽講好易壞？

19年3月買入未壞，只係插頭位甩咗少少油

sony 點廢法分享下

聽落如何？難唔難推

所有野都好balance，歌手錄咩就聽咩，band sound呢啲唔使講，一開始都係iphone加jer 一半左右音量夠聽
不過換完2.5mm線(satin audio 8絞千拎蚊)買完mojo 同 se200 就分析力高左細節位都多左好多
利申: 出左airpods 之後出街冇再帶iem

你用隻眼聽歌㗎？

我仲期待聽到聽感上嘅分享

我覺得數字冇咩意思
除非同一部機做兩個版本
例如一個版本thd+n >90
另一個版本thd+n <90
然後自己同自己比返先有意思

假設你用數據去比較兩部機
縱使一部數字靚仔啲嘅機真係好聽啲
你都證實唔到佢就係贏係數據上
因為聽感嘅野最後都係你耳仔收貨

btw講數字sony 啲dap 應該冇一項數據係靚仔
但金磚係我最鐘意嘅dap

論聲同spec
lp6pro>sp2000>鈦菊

論操作
sp2000>鈦菊>lp6pro

以上參考,自己試啦

我就唔用支牌,所以對我嚟講only choice sp2000

哭咗
隻Nio有一邊2-pin接觸不良
要某個角度先有聲

重點係代理冇開
幾時先有歌聽

有冇試下清潔佢？

不是新買七日內嗎？

係線定耳機出問題？

冇 唔敢掂
已經冇乜點抆插
突然冇聲

本身以為斷線
但係換第二條都係咁

換過線
應該係耳機嗰邊接口鬆咗

過咗了

小許有條片教點樣清潔,試下先

如果宜家入Tia fourte會唔會好不智

買咁貴耳機最好去試下市面所有同價位耳機先再決定。
最後買自己中意果隻就得，唔洗理出左幾耐，耳機野唔一定新好過舊的。
買之前要search下通常幾時有做discount同最平做到幾多錢，一定唔好原價買

綠仙啦

收到 Thank you巴打

入二手囉

今時今日， cash is King.
出去慢慢試，就算啱，都不好立刻衝。
出去飲杯咖啡，冷靜一下，再慢慢決定都未遲。

聽完巴打講即上肥花睇 CLS 12000

超抵屌

唔敢亂撩2pin個窿

代理話要整就要寄速遞
好麻煩

出去試埋其它先啦！

華仁ie 40 pro 780買唔買得過？

你咩jer? fender?
airpods 除咗方便，音質差好遠

好似冇乜低音？

ie800s

二手一萬頭only

依家入黑磚會唔會太遲？有冇機會出黑磚串流版本？

利申用緊zx507+m9

Never too late
串流is stupid
申利 黑/金磚雙修

始終有d歌買唔到碟 有串流會方便d

同埋黑磚個差電都麻煩過type c

不過依家用zx507覺得唔係好推到m9先想換黑磚

磚差一日用幾日wor
唔知你聽咩歌 但now 都有好多地方買到file

每年都有班人話有黑金磚後繼機架啦
睇下要FF多幾多年先真係有

上年買黑磚都唔覺得後悔 開心使用中

就係見呢排見好多二手放出黎

唔知係咪收到風會出新版

507夠力推M9咩

見fb 講 Aroma 個老闆走左，有冇人知乜事？

profit decline

tia forte 曾經擁有
如果你頂得順個高音的話，其實幾好聽的
音場橫向撐到好闊
不過低頻唔夠下潛

咪就係覺得唔夠先想轉黑磚 但係串流又好方便

黑磚 M9
CD同hi res啦

我剛放咗黑磚轉金磚，當初嫌黑磚有點重，拎唔到出街，想轉507，之後見到部金磚幾平，反正都拎唔到出街轉埋金磚算，都係補四千。

campfire vega

有無熊仔熟客有creator既線既聽感
網上完全無review

請問a3000/a4000 旺角邊度有得試?

應該DMA有？見佢有賣

Moov 24bit都幾好用嘛

有無人知發生咩事

Anthony早幾日患癌過身左，飛魂私人facebook ac表示Anthony之前其實一直喺度抗癌。

二手金 $8500
仲要冇花皮套未開。

可能賣家急放，我又敢冚價卦

Exceptional case 講撚到 部部二手都係咁既價

用Iphone，主要聽symphony
二千內有冇好野

用緊t9ie 條線唔錯不過太硬好唔貼耳
想問下有無線推薦可以換換
2-4K左右

cleopatra, 如果唔介意低音少d嘅話

我隻campfire Lyra ii 呢個位啲膠水爆開咗
已經過咗保養好耐 巴打覺得我拎去ECT整好定係出面搵舖頭整？
如果出面搵舖頭整有冇介紹？

佢嫌原裝線太硬你仲推briae 俾佢即係玩鳩佢姐

自己買支超能膠 搞掂啦

怕自己手殘會搞到痴埋啲線

巴打們想請教下我有對bose qc35ii
個耳仔位舊綿爆咗線，想問下呢啲有無代用買同叫咩名，買原裝應該好貴

想問下而家重有冇地方有brise Yatono賣or試？

新黎 大家好
本身買左QoA隻Adonis 同埋kann alpha
想轉過隻耳機 聽日文歌多 d動漫純音樂都會聽 有無咩推介 預6k以下

綠仙

Meze Rai Solo D人講到天上有地下無咁掂

邊度啊冇咩留意
一千有找就真係幾好，原價嚟講就冇咩特別

我都係睇D blog評價
好多都話好掂 聽日出去試下先

btw有冇D聽男女聲既入耳耳機介紹 2K樓下

咁啱今日聽咗acoustune 1300，都ok嘅，但可能要加小小小

mark抵聽日試埋先 唔該ching

Final 果幾隻啦
A3000

收部二手黑磚又可以幫隻木耳再戰幾年

A4000 睇評價幾屈 聽日試埋依兩隻先thx ching

今日聽咗，個bass有d重，覺得1300厚潤d層次感好d，但都貴一倍

我遇到個好奇怪嘅情況，條耳機線正常駁嘅時候右邊冇聲，但左右調轉插嘅時候就兩邊都有聲出，如果係咁嘅情況係邊度出現問題

有無多條線 換線試下 睇下係插座問題定係插針

耳機系音樂人
全部都有賺無彈

打手黎

吹到天上有地下無

試過 完全同佢相反聽感

Budget 3000 有咩雜食好推薦 平時j rock 較多

垃圾泥，又用iphone 又剩，之前又話用咩電腦program ，同司徒同一個level都係得啖笑

借得嚟唔通彈人地啲貨咩

Fender Ten 2囉
Band仔實鍾意Fender

呢度啲清一定彈
但係我用咗兩年Ten 3都冇壞過

之前買過fender low end嗰啲 搞到對fender有啲陰影

我冇多條線啦 可能要出去試

只係我覺得如果插座同線是旦一邊有問題，理論上調轉插都會冇聲

多數係插頭/耳掛位出事 出去試下先 順手換左條線去

想買隻有線入耳式連咪 for 打機 聽歌 （人聲為主 唔著重太多bass)

見到呢排se535平咗咁多 仲有新版配BT線 有冇伏 定係而家唔興shure?

求推介

會唔會試埋VR3000先

第一次聽呢個牌子 專門for打機/VR好似幾正
漏咗講 筆直3000左右 仲有冇其他介紹可以比較吓

有冇人喺ECT買過陳列品DAP?
會唔會好殘

今日上過去睇
都幾殘

機背花到貓爪板咁

求高人指點
小妹想買無線耳機，平時搭車温書聽吓pop music咁，budget約$700-$1100，想問吓各位巴打有冇推薦 唔介意設計靚唔靚

另外一問，除咗灣仔旺角嘅影音專門店之外，仲可以去邊度格價 呢排去旺角好危同埋見普通電器鋪都好似有大專優惠

Thanks各位巴絲

前fender用家表示聽rock嘢好行
夾啱線材前端人聲可以好厚潤

nuarl n6pro?

無線耳機應該隔離多d人幫到你

True Wireless真無線耳機討論(50)

巴打點睇？
剛剛 Effect Audio 推出咗全新 ConX 耳機插頭😯 一套有齊晒 2-pin, MMCX, A2DC 同 Ear Connectors，可以畀大家直接換耳機線上面個插頭✌🏻 ConX 通過嚴格嘅開發同測試，將採用最好嘅材料，以確保將連接器嘅電阻將保持喺最低水平

淘仔大陸嘢。
如果每間廠都有就好，我不會把手上的線改

thanks ching 轉個台先

即係要焗住買佢地嘅線

手上的 effect都放曬，個人覺得這牌子兄是買一些線廠的線加工，加多一些冇需要的包裝，配件，再加一堆打手狂吹。
利申，淡出中，大量減持手上所謂人地吹果D靚線

奧丁原裝線

個人意見，以自己的預算用自己的 gear出去試，慢慢揀。
之後甚至揀二手

師兄退燒？

差不多，見到好多打手文，也不為所動。

追來追去，不是這條人聲出D，什麼有線條，什麼訊息量多，下潛，多空間感，沒有完美，只有打手鳭吹

見有 forum post講 sales帶AP, PP,......係有原因。
小第不自量力，食花生，好開心。

我現時好喜歡睇用左幾皮放上網開箱揾認同，存在感的 post, 可惜幾皮只有幾個回，有時冇，慘。
以前都係咁，現在一定唔會，覺得中伏。
有就算，唔追。

原來同樣價錢的五百蚊紙，一叠叠，睇到數下都開心。

呢輪冇人開箱，想睇人開戰鬥機

隻Ten 3得單邊有聲
一路以為係條線斷咗

點知換咗部spkm之後一試冇事
原來係SR15個2.5mm鬆鳩咗
呃咗我換耳機

曾經擁有bw, m17, dream duet, double duet, effect過萬的....吹完一輪，又吹 Phoenix, 香港人既錢好易賺，以為越貴越正。
如果自己耳仔唔收貨，幾貴都冇用。

分分鐘用幾萭蚊買條粗金鍊放在脛上，收視高過什麼 Phoenix, 什麼新台灣勁線，只是有某D人識，金鍊作比喻，幾時賣返出去都得，唔洗比D收賣佬， 幾多幾多$ ok?
不喜勿插，各舒己見

放線真係放到喊出黎，買易放難，線算唔算水分高

放線真係蝕到喊兩邊頭都要啱用已經增加難度，仲有咁多選擇，點放
次次都要差唔多半價先放到

依家冇咩事都唔會換線，放線蝕到喊

前幾日買咗對freya 又幾好聲喎，又易推

師兄勁
玩到咁勁都退到燒

想問下師兄你現家用緊咩gear

重要嘛?

Airpod

見有間淘寶野定大陸野上年已經出咗睇落一模一樣既野 好似話睇緊告唔告effect
跟緊依單花生

其實成日都話自己開心自己中意又比得起就ok
雖然家陣依d咩kol 時世真係太撚多打手

最後會唔會比 effect用錢搞掟呢?
今次ea反紐巴倫返大6，勁

無惡意
純粹想知 玩到咁勁都成功退燒

有冇人都係唔鍾意用入耳式

當見到以前中毒既惰境不時在各種論壇，fb出現，見到以前入坑的自己，一堆打手你一句佢一句互捧，每逄有新嘢出， over and over again, 根本熊休止，果日就好似醒左咁。

有現時的 gear就算，不會再入手了。 其實好多人不知不覺間已經用上三五七萬，對嘛？

A18t用家配緊咩player?

巴打我都係上年玩得好癲嘅其中一個...係咁買好多旗艦嘅野，但係而家已經賣晒一樣隨身聽嘅gear都冇,叫做攞得返啲錢....呢個嗜好係性價比奇嘅一種.....玩攝影都唔使咁貴....就咁表面比較攝影器材啲技術含量高好多複雜好多...所以耳機其實真係憑乜嘢賣到咁鬼貴呢...

上年佢哋間間廠瘋狂出咁多新product...嗰一期過咗而家其實回落咗好多.....

*性價比奇低

我留低三幾條旗艦線及二三對當時旗艦耳機便算，用來替換，不再打算賤賣，不打算再加，用到不能用為止。
以前頻頻追，見人開箱或打手文就追，覺得是病態，最惨買完又不是密集使用，跟著又追，放果時會知道原來只是用過幾次。

真，人都係得兩隻耳
我都開始半退燒，打手太多，有幾限量都好都會賣到2046，又有班人咩都話「隻機有特色」，真係得啖笑

用幾千幾萭為了幾分鐘幾個 post的認同感，幾慘。
不過唔通中左伏畣同大家講咩！

見到76有啲人開箱開到傻，跟住一班人話恭喜師兄，真係會有認同感咩
自問少試機，如果我試得夠多真係想出「中伏記」，至少多view

有啲開完箱，轉頭果個月內肥花見

而家都有

藍色Airpods Max 幾小時用後感

舒適度
係貴過Sony XM3 唔少但可以戴個半鐘都唔焗
XM3 我係特登駁線去聽Moov 無損但戴半個鐘會好焗
長時間配戴舒服度好重要, 呢方面唔知有冇其他巴打會分享下

音質
可能我木耳Airpods Max 整體音質唔係話明顯拋離其他耳機但欣賞背後個computational audio, spatial audio 同build quality

價錢
整體都唔平但我一諗起比起養車筆泊車費一個月就要三千幾我衹係一次性俾四千幾就可以有一個玩至少幾年既hi tech 玩具算說服到自己
至於貴過Sony, Bose 耳機千幾蚊我覺得就慳咗mental burden 做少啲功課都可以揀到tier 1 既藍牙耳機. 亦唔駛買舊嘢, 至少XM4 粒processor 仲係XM3 嗰粒
另要仲要平過B&O 既藍牙耳機一截

收納
覺得佢真係要配合一個掛牆收納架, 搵到Apple Store 展示嗰種掛架但係掛牆形式會最好

另外重後頓悟咗點解有人會用"甜"黎形容高音, 因為有啲歌真係好似有把甜美女聲係你耳邊輕唱咁

我以前買高達玩具 (metal build) 都係咁
買返黎扭都唔多扭櫃又裝唔落就擺出面食塵

我覺得份人太得閒同太忙都會誤入呢個喪買惡慣
太忙時覺得買玩具 (對我黎講除咗work/study 所有物件都係玩物玩具) 係獎勵自己
太得閒又真係自己得閒冇嘢做所以買玩具

做到work/life balance 份人唔好咁太壓力時或者可以買少啲唔多玩既物件
或者啲人食煙戒煙可能都類似心態

洗幾千蚊叫隻雞上 Rosewood 開間房做直播隨時幾萬人 follow 唔通學班發燒毒撚攞住部 DAP / headfi 黎打飛機就會有高潮咩 !? ECT 都識揾幾件波夾耳機 model sell 野, 點都好過揾幾件肥毒鳩耳朵口水多過茶咁重口味喇

洗啲錢開心下就無所謂，每個人都有喜好
但睇開箱文睇到上哂腦就變咗似水魚
我最近對新機已經不感興趣，反而有時想追番啲情意結嘅機囉

marketing / advertising 就係做呢味心理研究同實踐既嘢
上面有人話打手 (呢呢講緊職業同埋利益相關嗰種) 讚好互吹, 其實衹係最傳統既人性係度賣花賺花香

成件事衹不過係線下搬去線上

傳統廣告係紙質poster 好易分所以免疫最多係有啲鱔稿
衹不過呢個人人上網年代廣告變咗ditial media 同埋鱔稿變咗"用家" (真用家同埋打手) 分享同埋開箱文啫

廣告人佢地成個career 同industry 就係捉消費者心理, 唔駛自責, 好快你會對digital advertising 免疫

2-3k budget 有冇咩清而易推的耳機推薦

我已經免疫㗎嘢
我買過嘅機除咗e2000之外都係啲當時無咩人提嘅牌子

什麼神圈，halcyon, pro y, 支造蘇單，大屎隔，什麼香港特別版線，耳機，乜週年紀念，好低胆dap,·····求其睇頭三四頁，又睇下肥花，······

結果一街二手，要跌好多揾人要。

final F7200

我第一下都係諗到final，試下最新既a3000,a4000唔洗3千咁貴

a3/4000 未必有f7200咁清
不過都可以試下嘅

EVE20 vs Z1r 點簡？

all in z1r

胆dap lag到喊，試demo試到火

我當日都去試，但之後反覆考慮，無理由把所有升級線加 converter聽，又見好多人恐慌性拋售，所以冇追了。
贊成有人說，只有一對耳，自己部 dap又唔會差過佢，兼且有人話膽的 shock damping造得唔好，又有UI問題，····
但這種種既，班打手完全冇提。
只是你一句你又好，又羨慕汾bs

人大咗諗返轉頭下下萬幾買耳機同dap 真係痴撚線,而家有錢買多幾手小米好過

大屎隔係咩？
X周年紀念成日都伏
Eve20 21年仲有得賣⋯

Pw 啲香港線貴到我無試

Eve20真係好普通，overprice 咗

唔知點解已經有人賣返出來

OK, Let’s Z1r
Thanks

Z1r 無誤
到時停產幾年又會上神枱

大媽屎隔

講真，本人黎講都幾唔中意pw呢個牌子，唔係我唔撐香港牌子，而係好唔中意呢個牌子銷售手法。不停係咁出咩限量乜乜乜，連轉插佢都出個特別版。搞到乜都限量限定咁。拿，我認我對佢係有偏見既，因為我從來冇試過佢啲線，唔知佢啲産品係點，但都幾肯定唔會用佢，反正 線材大把不同品牌，而且好多都唔係大陸牌

可能香港人，尤其鍾意限量，以為要搶，罕有。

最近依UE FITS 終於到貨

平時聽都幾好，唔錯
但一係巴士聽就即係無曬bass
d 低音唔知去曬邊

都要試咪到時話大家老點

線嚟講，1960嗰啲應該唔係限，係得天價嗰條限
插你唔講我都唔知係限

宜家我已經唔信限量哩個字
Hidizs um 線 eve20 有邊次真係買唔到

即係會自動變形？

2隻完全唔同取向既耳機
點解會擺埋一齊比較

舊耳膠一返嚟係軟嘅
放入耳之後粒耳機有紫外光燈令舊膠硬化

咁除咗落嚟佢會唔會還原？
硬係覺得好神奇

唔會，mold 一次之後就會定左形
我都覺得好神奇

條Spider試都未試
青BB連係銅係銀都未知已經話俾人衝晒

已經在二手區好多日未有人接，條toxic綠色一出咪鳩吹到幾勁幾正

價位相若嘛，聽日狗衝z1r

toxic bw

呢條有啲興趣
講到銅線又多細節
價錢又唔太貴

已經放了

我睇到都好尷尬....真係大部分都係飛機文
請d 音樂人Guest 上去用咩Gear 就好睇少少

大佬真係個個Band 仔都咁有錢買耳機咩，有錢upgrade下d 樂器好過

重唔得過LCD3吧，正因為重量所以轉入耳式...

條澤豐極光開始有接觸不良問題
想問有冇五舊水內又做JH 頭既線介紹

見到你在其它 forum問z1夾乜線，真係要小心個mmcx

見到大陸專利擁有公司在 headfi 叫effect停止售賣侵權插，唔知最尾係比錢受權生產定停賣呢?

咁係唔係之後出既線都支援呢個轉插先？
定還是買完線要比多筆錢改？

原本條線想改
線+行貨單去代理，加錢俾EA廠整

新買3月31號前可以免費換，之後換要加錢

有冇人有試過HK HANDMADE? 見佢本土嘢又好似幾多宣傳咁

先多謝各位意見
明白係要親自去試，先知啱唔啱自己用，不過狗衝有狗衝嘅快感，哈哈

最怕係萬一 effect冇得再賣，被人告，改左買左點算? 玩能源?

咁咪自己用囉？有咩問題？
同埋本身有cleopatra係咪可以免費升級定係新買先免費？

巴打係咪hs1300ss?
個外型幾好J

第日過左保，如果侵權輸了咪玩完

淨係聽咗冇買，外型的確正，但聲就睇口味啦我會話唔差嘅可能唔知邊日屎忽痕就買咗都唔定

咁你又啱，我都係諗住睇睇舊嘢係咪真係唔影響聲先算，同埋感覺好易甩咁

怕好似一般mmcx易鬆

bw聽 fitear dw335, 低音拆，唔掂。
反而用了str7 ref,

brise啲線係幾得，唯一係高階果啲會硬

係好L硬，除左str7 ref,但我仍保留4仔8仔陪我退燒

試過一兩個型號，啲聲唔掂

巴打可以講下str7ref咩取向？諗緊用嚟夾335sr

黑魔王

想問下cleopatra同Leonidas II 邊個較適合聽女聲

我只會叫你去試。
另我用轉插用4仔夾tg335, 更加冇投訴。

其實邊度有fitear頭嘅brise線試 熊仔？

4仔8仔即係咩model

要試線，自己帶轉頭

yatano

真心一問，而家邊道重有4仔8仔試？我見好幾間大鋪都話賣哂咁

試下問代理

普通版好似賣晒 rh-2唔係周街都有咩普通版好似停左產

去mixer audio買嘢要小心啲

打去代理問吓啦，有咪上去一次試哂佢。
之後慢慢決定都未遲。
好似只有4.4是五極落地。
如果比咁多錢，我只會買4.4，大方向。

點解早排先係呢間買咗野

我都係只會買4.4 不過自己用緊mmcx頭，但又好多巴打講mmcx唔掂。
自己用Solaris 2020，用咗半年。

Rh-2好似得4絞？

係，我反而想知LE yatono如何。
不過我不會再入了

係，大多數在家用。 8絞太重同比較挺

點解8絞唔會想帶出街？

冇知一問，brise 個代理係邊間？

你上綱找啦！ 問得來已經搵左，對嘛？

4絞出街都嫌阻訂8絞不了除非你坐定定聽

各位巴打AK300同AK380音質其實係咪差好遠？😅😅😅。。。。

個耳機盒壓壞咗都夠膽照賣

你唔係試過喇咩

如果我話想食回頭草呢？

我買冇問題喎 我話想試下demo跟住佢拆盒新既比我試 錢都未比就直接開盒新嘅 雖然最後有買

如果我話我鐘意AK300多過AK380的話，會唔會好痴線？

Sorry off topic
想問吓有無邊到有得試 頭戴式藍芽耳機？

係咪冇五舊水內又會做JH 頭既線

係，AK380 起碼聲音正常（雖然冇力），AK300 係iPhone 都好聲過佢好多

去ECT Showroom 試，ECT Showroom 齊晒由AK100 起嘅所有AK 機做demo

你中意就好

但唔知點解我想聽AK300 多D 咁
唔通我中左幻聽?

聽感無一定標準
只有自己鍾唔鍾意

做乜呢頭放左部300買380
呢頭又想買返部300咁睇唔開

dma, 豐澤應該都多款試

我無放300只係跌爛左
380仲keep 住用
請教咁多位巴打 香港有無地方整AK300?
我部機既情況應該係mon出事 因為佢連住電係有正常反應，睇到入面既野的

罪大zx507而家仲抵唔抵買？

一直用開A&K KANN
近排想換過部DAP budget 10k
有無邊部岩玩

K100，完

二手金磚

係都m15, dx300, Kann alpha 呢d先啦

唔揀國貨，alpha同k100比較過，alpha個音色真係輸哂

早排有巴打話SP1000M半價

都岩，揀二手都得，都係10k左右

金磚
唔玩靜電單元嘅話

問一問，女友用緊ten5 想買部dap
唔用國貨，想有埋串流
筆直5k左右，唔介意二手，有冇邊部推介？
如果se100同sr25 大家有咩睇法？

搵日去試呢幾部先

有個on9問題想請教下各位師兄
條線用緊古河2.5鍍銠頭 唔想抆得多甩鍍層
但又想換其他耳機玩同一條線
條線照連住dap 音器較到0 之後換耳機
會有影響嗎

好大機會唔夠力，sr25其實好細力

比起個2.5插頭，我擔心你個mmcx或者2pin頭多d

咁se100有冇喵評價？

Sad，really? 咁有冇咩好介紹

我覺得可以試下kann alpha，唔包一定掂因為未試過，但我估個走向同力水上應該比較夾
其實唔要大陸機又要夠力又要串流5k內我淨係諗到呢部最接近

其實都唔錯既，但佢二手未跌到5千 我眼睇都係7千內 最盡。
其實k100會再靚聲啲，上一次見二手5千5 好吸引，但女友又話大屎忽 唔好咁

睇佢想壞耳機座先定係甩鍍層先姐

二手黑磚

你係搵代運香港,我見好似US限定

黑磚冇串流

係呀，我搵代運

再問多一下，如果sp1000 啲聲大家又有咩評價？

中高頻細緻順滑
但推力唔夠
再等其他ching補充

夠唔夠推ten5? 係咪要轉埋平衡先有啲可能

以前就係用呢個組合
用2.5推但始終覺得推唔足個圈

須山都收到風香港做大減價

有冇人玩過mmcx / CM頭轉藍牙嘅adapter
想將隻好耐冇用嘅公模轉做無線耳機出街輕鬆聽

$9980， 可能仲有更多牌子割價，cash is king, 不要心急。
希望jh 不會關們。 Layla係我第一對flag ship, 有紀念價值，不會賣

香港一定勁多死貨。
JH 諗埋計埋D屎忽數，以為好多人會賣，出埋D死人插，前年AV展聽sp1000之餘也試過，的確比一代易推，但個插就，......算把啦！

更正，同sp2000出果年

有冇試過夾黑磚？夠唔夠力？

音質如何 大牌子呢個定價

佢啲野我曾經有Roxanne
係美國網做大減價買
其實聲我ok不過佢一大舊金屬既公模設計
我實在戴唔掂最後賣左

已經沒有多大感覺了只是記得易推過一，二代。我的一代用whiplash ref gold v2 推，係 ref 既聲，但原裝線就垃圾！
現時幾個月都冇用到一次。

佢所有product今時今日嚟講唔算吸引，除非又係大劈價先值得買。

其實佢個頭真係超穩陣，有4支針仲有螺絲帽扭實，就算
換條好粗嘅線都唔驚整爛個插座。mmcx同cm頭唔多唔少都有問題，但jh個4針頭真係用咁耐未見過人出事，只係換線選擇極少，仲要下下加成千蚊先訂到

我估唔夠，應該要用amp
我fxa11用spk 2.5單春推明顯推唔到

Spk係我聽過既機動態最細，少bass（我多數機係單圈）
推多鐵有加成
仲有咩就等其他ching 補充

隻layla 1皮嘢屌唔屌得過
同價位有咩選擇

再諗就冇晒 屌左先

想問有無人拎過耳機去整？

同賭神個名好值錢一樣
Jerry Harvey 個名都值一皮

三思呀，冇乜線可以換。
到時肥花又一地都係，我不會追

記得當年lola又係減到$6900左右盲衝左，用了不久甩都甩唔切

一皮買其他，唔洗到時搵唔到人接手。
過來人心聲！

買黎試下

退燒就收皮喇
唔好阻住燒緊既巴打

唔通你坐左貨?收皮啦

lm等睇二手

玩爛左Akg N30 再上應該揀邊幾隻好
求指教

部kann alpha煲咗十幾個鐘，啲聲仲係亂，粗，濛

過來人比溫馨提示，D度都好多業界人士，打手㗎。
必經唔好貪大減價，幫人清稀有7 pins proprietary插死貨。
可以買其他可能比較易甩手既。

嘩，肥花見到有人放 Layla Aion 全新 $13000， 哈哈哈，要笑三聲，當人水魚定自己水魚左急甩呢？

諗起佢對tri-if
又話港版限量
結果賣左好耐都重有

佢個調音唔係咁咩？

人地可能早排入手呢

始終有JH死忠接貨既。
睇下今次清到幾時。

今日特登去外國 forum內, jh Layla冇一代有。
反而 Rosanne已是JH較高的評價， 我曾經
用 Rosanne同 Layla比，亦都認同 Rosanne好D，可惜 Layla是太太送的，結果賣了 Rosanne.

參巧，各人聽感不同

見到fender同campfire隻IO嘅排名我安心左
原來唔係我問題

都係試左先買
s定f 都冇所謂

煲100個鐘都係一樣,佢調音真係咁

有冇ching試過soul impact 2?
一圈一鐵行貨<250，買得過？
要求唔高，用開手機直推Seed
鍾意聽vocal jazz, 微厚暖人聲

不要說了 嗰陣俾個sell屎水鳩我 話原價4000幾降到2600 仲要係限量 跟住就入咗手

之前用開M15同DX160，如果想搵部大力推到z1r嘅dap(唔要國磚)，有咩選擇定係加個amp算？

要大力我會揀墨菊 算係國磚入面比較ok既一部
但係唔要國磚就

cowon PL

利申未試過用嚟推z1r

本身部嘢就唔好聽根本唔係原本ak聲底嚟

se200同kann alpha比係咪se200好d?

我覺得兩部都麻麻
但如果要比se200會細緻啲同甜少少

如果仲有全新Kann cube 我會買

Silver 4 真係好正
但係好貴買唔落手

我見肥花有條2手ipx頭 好似仲有保唔知6000定幾多

咩聲底？

耳機A8000+SE100
silver 4中性，人聲收返少少，細節多好多，bass都多啲，聽管弦樂/ost一流
相比之下creator條vocal就名副其實，人聲出， 但細節少過silver4，不過平幾千

我mmcx

Local 廠拎番熊仔 叫佢比原廠改300-500落樓啦

本身冇諗住買，你講完之後又有啲心動

不過2.5 local廠有樣好 可以拎番去改頭 時間唔會耐
之前用過pw線 改頭都係200幾

叫熊仔幫手搞仲快手河啦 我上次都係叫佢幫我搞搞個頭

我唔sure 佢會唔會改耳機插頭 佢地好似淨係改2.5/4.4
另一邊唔改熟客可能例外

我上次個條fitear 頭爆咗口加斷聲都係比佢搞 2個字搞掂 廢事拎比creator 搞

盲狙ier-z1r成功！係我要嘅嘢！入耳式耳牛聲！
暫時3.5推，已經收貨滿足！

用咩推

liquid platinum

我都係用a8000 夾silver 4 但係silver 4夾落人聲係會出咗

隻EST TI 真係好易花，花到可以摸到條痕
明明每次聽完都入盒，可能兩隻互相撞嚟撞

我都想入z1r想問你幾錢入？邊到買？

熊仔價

我就冇講價109，忍得咪等多陣囉

佢出條「金寶線」係唔夾佢自己啲嘢

黑磚係咪推唔到？

多數見人用金磚推不過其實無邊幾部dap推得開z1r應該得國磚夠力聽聲收貨算啦

Sony 應該得金磚同6萬磚 先推到

買campfire 春袋

唔知夠唔夠大呢？個死人春袋連擺仙女都勉勉強強咁

Vannuys

花左就算9數，呢隻物料同空氣磨擦都會花。

64又出新野

呢舊野幫到你

睇唔透係咩嚟
似係新技術？
見佢又有CM又有Universal

又有什麼nio, 大汗， 大媽屎隔， Odin要拋售換貨了

brise出amp, 有趣。

大汗係咩

khan?

好耐冇見過呢個名
當初明明講到壓電單元好新奇咁，但結果好快就冇人講

WH-1000XM3個開機按鈕壞左
有時好難先開到機,邊到有得整?

返sony整就最穩陣，如果過保就打電話去問下價先

維修費貴咪換過隻xm4

呢到有無人用音茶樂？
有無人聽過佢子品牌茶樂音人隻雫s2？

玩過1 對唔係好分得出佢邊款打邊款
有條紅色管既

音茶樂好似淨係更新咗旗艦，其他都好似幾年無更新過
茶樂音人好似行低價路線，update得密啲

請問巴打們

Kann Alpha 定SE200 好d?

好耐無買DAP

之前用開DPX1, AK 240 blue note 同 Fiio M11

部m11 裂咗芒先想換

可唔可以2部都唔要

咁有咩選擇？

無留意DAP 好多年

部FIIO M11 都係是但買

不過我DAP 要有2.5/4.4 + 3.5先得

SE200 有三粒DAC 好似好過癮咁

放全新 未拆盒 Etymotic er2se $500
有單 Adorama客服退多咗隻比我 有冇人有興趣

黑磚

啲聲咩風格？

連登D巴打係唔鍾意kann alpha,話粗聲,我自己就覺得D聲對得住個價,是好去dma試下先
利申,kann alpha sp2000 用家

我覺得ka啲聲太直白 粗又唔算好粗嘅
唔似spk/2k嗰種甜甜哋而細緻嘅聲底

冷, 清水聲

有單有客服email 列埋價錢都負評cls

有冇師兄覺得收二手se100黎聽moov 16bit好不智
遲下應該上綠仙女2020
主聽日文流行同hip hop band

未諗到有咩問題，se100二手好似幾平
比較埋sa700睇下邊隻啱口味

早排見叻高網上做2300
盲狙左

宜家好似好難搵舊機試 所以都要諗清楚
btw thank ching

要上ect showroom，應該有掛，我記得spk都有demo

開放式係咪冇bass

我都有
當年日本入

冇bass
音場勁闊入耳式點都做唔到果種開揚感

不過入佢當買新版cm7/cm700ti既會失望

Spiral Dot ++條管好粗

插落隻耳機度仲可以轉
係咪啫係唔啱用

咁等我物色一隻開放式玩下，好似幾好玩咁

又唔係無哂既，潛唔到咁囉
加綿有d幫助
不過耳塞式我見大牌子得平價款
一係就大陸機

中午去灣電DMA 試咗 kann alpha, SE200 同 SA700

Kann太重，SA700 明顯不如另外兩部

返到公司再聽多次部m11
結果下午有事早走咗去咗黃金買咗SE200

SP2000 呢個價位我唔玩喇

AK d 嘢跌價太快

兩三皮我覺得唔值

想請教各位大佬
一路用緊rha t20i 轉土炮線
近期壞壞地想試新嘢
試過b3/ nine-2 / yb04
唔知點解硬係好似隔咗浸嘢咁
B3比較好少少（見呢個po都推薦）
仲有冇咩可以推介細佬

有啲興趣，點同你聯絡？

恭喜

其實太耐無留意DAP

上網睇下review 又係咁易試下就買咗

貪佢玩一雞兩味

用左好多年w4r
現時同級嘅有咩好選擇？
好耐無留意

Alpha sa700 se200我自己都試過哂
都覺得se200>alpha>sa700
唔識點樣解析個聲 總之sa700真係最唔掂

我順次序試SE200 kann alpha 同 SA700

三部機都聽彭羚 小玩意

第一下的聽的時候感覺係：咦？乜右耳有呢段音樂架咩？

再試kann 都聽到但較蒙，再試SA700直頭再蒙d

為咗唔好因為記憶錯誤用錯萬幾錢

我返咗公司再用m11 聽多次小玩意，吖屌你開始個段右邊有段音樂m11 真係聽唔到

個下我就決定俾錢入SE200

其實kann alpha個2.5會唔會好聲啲

本身部機嘅定位/設計係咁

用乜耳機試？

想試耳機 係唔係一定要自己帶DAP同歌? 新手冇都乜想入門同買

尋日得beoplay h6喺身

用
R studio條silvermine夾m4 perfect match,細節量豐富,高音不刺耳,低音實淨,本來諗住買條plato,依家唔使了！

上面個堆係我呢幾年用過的DAP (綠色個堆仲喺度）

屌你SP2000 真係好撚貴

點解唔出？

咁好賺，總會出下一部旗艦機

總之我唔追就算了

打機已經係咁追cpu gpu

追埋DAP 真係人都癲

A&K點會忍到手唔出新野

係啦

一出新一代時，代理就會將上一代割價傾銷

二手價格即時插水

代代都係咁玩

證明佢哋markup 得幾厲害

呢方面AK 係特別嚴重

再順便出多部上代期艦嘅amp
食到盡一盡

之前部bluenote 想換粒電都話要1000定2000

係vendor要收錢姐,代理只係中間人角色！

想知fw-10000日版同港版有冇分別？
日版真係好聽啲？

都係連接MMCX個位係 狗仔定JVC logo ？
我冇聽過港版

你做邊間代理？

唔記得邊間廠既國磚 過保換電要收人千幾蚊
之後當事人透過淘寶 問果個牌子
佢話寄上去 比百幾蚊 連埋運費就可以換電
百幾蚊變千幾蚊 唔知邊個收錢呢

巴打有冇啲可以打機(Xbox series X)同埋聽歌既耳機介紹？

連人工插頭 $4800 Yatano 8 MMCX->CM

不同型號不同$

過保，越高價越貴

行貨就問代理有無得搞
水貨如果無咩記念價值就不如買過部

想請教下各巴絲如果正常用開iphone （依家12 pro max) 聽歌，主要聽開hip-hop/K-pop，用開SE215 但想upgrade有冇咩好嘅介紹？budget 大約3-5xxx。聽過campfire audio 或 hidition 幾好

有無中低價非國貨DAP 又有平衡頭 推介
攞返工/出街用..

用緊黑磚 但係咁嘅size我都唔想攞出街..

但brise啲線好似好出色

試多d先
5千蚊budget 內大把野可以試 唔好怕羞去多幾間鋪頭試到啱為止

二手zx300

有諗過 幾鐘意sony聲底 但想試下唔同牌子唔同style嘅嘢

非國磚除左sony仲有onkyo部cmx1 or dpx1同埋ak嘅

好耐之前試過部ak70mk2 , 同zx300差唔多重

ap80如何

呢部夠輕, 不過係國產貨

呢期見到Final A3000/4000 好吸引

邊到有得試

一路以為係香港牌子

想買對粗用 諗緊a3000定 hs1300ss

星際

我本身用緊ie40 pro 諗緊換唔換好

試咗心動咪買，唔心動就繼續用

我想問問咁多位巴絲打有冇用aiaiai tma2 headphone?
想知正唔正?
Link:

可能試下D3
sr25都有啲over budget

好 搵日去聽一聽

a4000 夾yatono le?

有冇同yatono比較，le的分別?

我屎忽痕用yatono加轉插聽 fitear tg335 都唔錯

係，加左轉插一定唔出街，用過條8出街，有點重

粗用一定唔諗Acoustune 個MMCX位勁易壞

:o 聽過fd果隻1695ti幾好 仲諗住買隻入門玩下易壞就算啦

今日試完rh2幾正。之前有留意開蘇格拉底，但唔記得咗個分別，想搵一間有齊哂，但搵唔到。問過暫停得叻糕有齊。有冇人講解下2個既分別

想問下，香港係咪已經冇哂原版賣同試？

FIIO HK 有FB
你試下PM佢睇下理唔理

要買一定買4.4 五極

唔係好識睇 邊道可以揀翻新線？

請問總數連運費幾錢，有朋友想買。

朋友想訂條yatano le 比 fitear用

過3000円免運

琴日落單今日已經到集運點

fujiya?

點樣揀寄海外

有無ching 可以盡情咁批評下 inear sd4

宜家用緊sd2 想升級sd4，想了解了解🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有無其他monitor 類嘅耳機推薦

thanks ching

$31xx yatono le, 好抵喎

等你分享聽感

Z1R個價差唔多去到一萬，好似都買得過了

好似香港話會technics 行貨 我就睇埋會唔會有tz700先

冇哂MMCX 4.4

行9成貴過水，買水好過，行只係用來試聽

水貨今時今日買到先得嫁 technics 水貨講明要去門市買

New R6 4400 全新玩唔玩得過

最後買咗A4000 發現佢同3000嘅差距都幾大下

因為我做最後決定個陣
我係用同一首歌做比較
4000聽落去豐富好多

原本我想買3000 因為隻黑色都唔錯
但最後決定都係音質方面

我心目中都係A4000
不過試多次先

大家有冇試過sweear 呢個牌子？ 昨天上左金聲試耳機，個sales 推薦我sweear – he-dba5，我聽過都ok，但因為未聽過呢個牌子，上網都少佢既資料，所以冇買，大家有冇聽過？

冇記錯係香港土炮牌子黎
利申未試過

聽過佢隻旗艦
但覺得唔太值

果條之前賣$5000，比收買佬收左再$5800放。
上次有人問原廠改yatono8要$4800，話要做好多功夫，重新做過 shielding, 越多絞數越貴。
建議打去代理問$先，話哂旗艦，本地改之後二手放唔出。

係，就係見佢唔太出名，但定價好貴

JH 可唔可以唔經代理訂cm

好耐冇睇耳機
依家4-5k左右有咩推介？
聽ani song, pop, classic多

利申 仲用緊im02+sr15

可唔可以分享下同ie40pro個聽感差邊方面？

個人聽覺認為
隻ie40 pro 聽高音位嘅時候會好尖好sharp
除咗呢個位唔太掂 其他都唔錯

想問下有冇非國產入門DAP介紹

我見第一頁推薦嘅都係國產

我都搭單想問64 audio 有冇人唔經舖頭，直接官網買CM

thanks ching, 我都覺ie40pro有呢個問題
但用嚟聽mixing就易dd 聽到高位既問題
所以想睇下a4000感覺差幾遠

我有部Onkyo DP-S1A(日版)
有興趣可以搵我

我都諗住換條brise玩下

Gogogo

金磚+A8000退緊燒
等部金磚壞咗先換player

cowon plenue d3
sony zx507
ak sr25

唔係好多可以試曬佢

Sony a55/105
或者二手zx300

睇完個價位 可能買返條京線算

未必得
果陣nio 啱啱出果陣有朋友官網full pay預訂咗隻等佢到 最尾搞左一大輪話唔寄得比佢最尾要退錢
二黎香港買應該會有d discount 官網訂一定係正價(特別promotion 另計
三黎香港買有代理/鋪頭幫你跟售後野 比著我就唔會自己搵廠訂

JH 一樣？
想訂佢隻Contour XO ( L Acoustic) cm,
但係香港代理好似冇返

哦，因為為突然有個promo code，有20% off先咁問。而加代理好似冇discount

除非寄去美國或冇代理的地方，佢地已經有集運公司黑名單，一 cut單就輸信用咭差額

即係一係等，一係食原價， 等得好苦

建議你問咗先了 一陣等完幾個月先知要退錢都幾撚麻煩下

即時 cut單，即輸，朋友經驗

唯有放棄，一來有機會cut單，二來要自己揾地方整耳模同寄耳模，都幾大風險

朋友之後永久 blacklist 64, 不會買

how about NW-A100

你淨係諗住連藍牙咪呢部囉，但電話已經得
諗住用有線就起碼zx300啦

我唔係話有平衡口嘅player 一定好聲啲
以前好多得3.5mm 嘅都可以做到好聲
但而家買冇平衡口嘅dap 真係入門都不如

咁都唔關佢事嘅

你朋友同你一樣都幾撚廢

廢人，你都幾L多口喎。

買最平果幾條出去試下先

早幾日見有人放obino le

咁快手？ 賣幾多照計應該玩左一個月都無
如果2000頭收到都抵屌

即cut 之後等幾個月退錢都冇所謂，如果整哂耳模先cut，邊個賠比我

naobi le cm 4.4 $2500, but he withdrew selling

GG

6000蚊樓下人聲向耳機有咩推介?

唔知乜條線乜聲，希望有人分享

今日認真聽64 audio堆耳機，發現原來唔算真係好鐘意，仲唸真係值咁貴？好彩再聽多次

Ching試咗邊隻

比人吹奏到咁通常都係伏 利申:未聽過 都無諗住買fiio
吹撚到過萬蚊質素但賣2千幾

fiio任何產品都會有人吹到越級挑戰乜乜乜
當睇笑話就算

搵日試下條PW Flash Copper 想聽一聽 夾隻Fianl 4000會下點

佢本身個條都幾雞下
我先想快手換

有聲

好似得d大陸機先多窿玩
除左kann alpha

上網睇左D圖片,嘩！真係一L模樣

有冇人聽過 eletech iliad

同 ERUA Audio TAWA

有冇聽感分享下

要遲多幾日先得閒出去試線

請問咩價位嘅耳機線先有質感上提升？

早排碌fb 見好多人貼呢隻
心諗邊間山寨廠咁頂癮

iliad我有,音場好闊,tawa未試過

多謝師兄分享

但佢人聲 低音 分析能力可以嗎？

介唔介意講多d

想搵多少少資料 但無人分享聽感

我用iliad夾odin,sp2000cu,iliad 令到聲音細節豐富好多,音場都撐闊,聲音通透,高音位去得幾sharp下,和原裝條1960爭好遠,不過我條係二手收番黎,已經run in 超過300hrs,你本身用邊條？

換線係會有啲唔同，但係咪提升，真係見人見智，個個人聽感唔同，可能你係覺得差咗。可能你木耳的話，要用成萬幾蚊既線先覺得有提升。，又可能間廠做得衰，幾千蚊都做得好難聽

用緊effect audio leonidas 8絞
不過你有靜音單元 應該可以扯到好盡

但低音方面 有冇實同潛深咗

實咗,至於深潛我覺得分別不大

3000蚊內有咩好介紹，主要聽人聲，樂器

3000蚊想包埋iphone轉插

唔該大家

有冇師兄已經試咗ie300？

有demo

TAWA比我感覺偏向低頻同氣勢方面
中頻同高頻冇乜驚喜

咁係唔係 toxic Phoenix 鳳凰
屌打曬呢2條

本身仲想入多條eletech iliad

尋日入左隻unique melody 3dt 配HIBY NEW R6，現在仲煲緊，原先想買IE500 PRO，但行左幾間D SALES 都話難配升級線，所以放棄左。

尋日去DMA，佢話未有，上網睇話3月先出。

升級線

搵 pentaconn ear頭嘅線應該唔難掛，再唔係咪拎條線去改pentaconn ear

我現在未買升級線，想煲下隻耳機先，之後想升4.4平衡頭

唔使急住買線喎咪用原裝線聽住先 聽完真係覺得想換口味先買線都未遲

ie500pro都唔一定要換線啦，換條好少少嘅線都2k，到時放二手加2k升級耳機仲好

Sennheiser嘅線的確幾難配

想問SA700定SP1000M gold會好啲？

sp1000m rg

慢左小小 不過無markup好多 3200分分鐘平過集運

熊仔有Demo
早兩日上去見到有

鳳凰我都有,係,個人覺得

我隻fitear air個耳掛鐵線斷咗邊到有得整

加左價 仲要等 真係唔想買
仲要唔係平 新果條平民版都加左成20%

A4000 A3000試咗勁耐 最尾買咗A4000

如果就咁俾你擇 Iliad 同Phoenix

你會擇邊條
定你會雙修

其實佢2條走向都差唔多？

我梗係覺得有更好選擇
兩隻機都唔算好感動我

耳掛位鐵線應該難d整得返
fitear隻鐵線係連住粒水晶頭再外包一層膠做耳掛
一係就成個耳掛位拆左佢唔用 一係就改diy頭再落層熱縮膠做耳掛(但你插針無問題咁做好似無乜意思都係無鐵線
一係直接買條新既007用

唔係喎 好似eletech 靚d d 料

低價平玩 攞出街用

一千蚊買到日本牌子冇嘢好投訴

鳳凰一定

料係靚,但佢D線唔係好順,我指條線身

toxic 啲線我睇外國都好似唔多人玩
Headfi 都好少二手
點解香港會相對地熱門啲

之前facebook 見過人成粒4.4卡咗喺部機度 淨係抆左個殼出黎
唔知了

好似係呢度啲巴打嚟

得佢係咁,我三條都正常

eletech 最煩地方係插頭好撚鬆

成日都扭唔實

用一陣就勁鬆

你講2.4,4.4嗰邊？

收左部新淨spkm rg

想請教下各位師兄對於Nakamichi有咩評價
最近見代理好多廣告講緊佢隻Elite pro 300
佢自己賣仲減到一千有找 （但唔知有冇伏）
望望下有d心郁郁想試 但係post好似比較少討論呢個牌子咁 所以想取下經

我自己依家仲用緊2年幾前係罪大買個隻IER-H500A
慢慢覺得罪大太多味精 想轉下口味
所以都留意左一排 畢直我諗二千留下會開心d

聽嘅野好雜食 pop podcast 都有 亦會插落電腦用
偏好人聲多d
之前有朋友推薦我試Queen of Audio隻Pink Lady
但未得閒去試

二手賣緊幾錢，我都想賣咗佢

出咗深水埗試咗

條lliad 都唔差既

分析能力幾好 人聲相比 phx 集中好多

但phx 就音場大過lliad

所有野拉遠咗但分析能力都keep 到

真

本來我都好想買A3000

phoenix有冇現貨呀？

有冇皮套放比我

8 9k?

10k都冇用過世算

try try sennheiser ie500pro同400 pro

係
用左一個月都冇就可以扭到出黎

Nakamichi 應該係貼牌貨 買佢不如直接淘出名嗰啲

感激
睇過spec仲靚過隻pro 300
會去試下

貼牌貨即係有其他廠幫佢出貨
佢個角色只係拎個名出黎引人買？

見佢標價標到咁高 一減又減成千都覺得有d怪
感謝賜教

唔好睇spec比較, spec只供參考

除左size之外

人地條Iliad拎埋年度耳機線奬

咩獎

淘寶lor 100$大把選擇

想主要用串流平台聽歌 係咪唔好考慮買dap

Headset壞左邊度有得整？

小修小寶

啱啱打左去問，thanks

想搵鋪頭現貨邊到會有得睇吓
而家得個普通袋仔入住

你想裝一隻耳機果d定幾格盒果d
如果單隻既話推pelican 1010 硬硬淨淨又防水

耳機用緊ie80 如果買隻fiio k5 pro係咪用唔著

夠唔夠大 8絞線連耳機擺唔擺到

我記得之前r studio果隻黑盒仔好撚大 乜都裝到 有無得散買就要問下

唔夠大仲有1020
再上都繼續仲有

我第一水prudence個4.4頭好似做得粗左少少，插dap超級緊
之後買project 8 prudence 個4.4頭已經變返左正常size

唔係，你試下就知，差好遠。試完你就會shut up and take my money

夠推有突啦, 但呢部臺dac黎, 帶唔到出街

依家用緊仙女
想買多對玩
3000內
IPHONE聽
有無推薦

一千蚊黎講 兩隻都唔錯 但係試咗成粒幾鐘 a4000吸引我多啲

岩聽就好 雖然見到d鬼佬評呢隻野一般
不過耳仔收貨就ok

HK Handmade啲耳機如何
我見HOT EARPHONE PRO幾推

我見上網冇乜評價先喺到問吓
負評嗰啲可唔可以解答吓

[l

做耳機升級線起家既
不過用假oyaide插囉
用假插話人睇唔出聽唔出嘛

如果價位1000-2000 現成既quality會唔會好過CM (見有廣告話under$1000既CM都有)
暫時用過最鍾意既就 Final Audio F3100同埋 Advanced GT3

Under 1000講緊fucker ear定係落耳？

前者搞錯d色貨不對版
之後果個人開post屌
最後pw肯幫佢再整過既
不過睇得出間野做野有幾咁求其

後者就。。
你google下恆源
不解釋

試過買 IE800 ，盒真，但無單，用左個零星期換 comply t167，裝唔到先知係假貨。不過配帶時時俾隻耳機電親。

我怕佢會直接退燒

加多少少64 N8

加兩三倍喎CHING

其實有d想盲衝ie300，定直接800s算

試左先啦 唔怕冇demo
btw如果係同ie800s比, 我覺得ie500pro會似少少, 但ie500pro少bass過ie800s

小小外貌協會嘅我表示，ie500pro太難接受
當時冇買800s其實係麻麻地個佩戴

有冇人試過打機專用隻final vr3000

好慘

sp2000 個line out 係咪偽line out？
想用sp2000個dac 駁純amp eg A100係咪唔係好建議？
諗住齋買amp 可以 慳返啲

如果想加amp 推動圈iem 有無咩建議？ Headphone 暫時未玩

暫時用咗一排 覺得佢都幾難推

sp2000個2.5po應該推到市面上99.99%嘅iem喎

加amp最多都係改變調音，同sp2000唔夠力應該冇乜關係

唔係太識形容
聽64隻noir 幾好
但ie800同Z1R就覺得唔係好夠
可能因為以前聽過人地金磚 A100 Z1R
所以心思思想玩盡啲 同應該都係喺屋企聽 如果加amp

budget 係屋企用嘅話ifi zen can推iem夠哂
仲夠你推耳牛tim

聽開串流的話 A55定zx300

Z507

可能坐艇中

係咪之前賣9千尾果隻?
要搵個出一皮野買耳機又唔玩換線既用家

新年想買返個耳筒打機 筆直2k左右
見推薦list果d都係耳塞
所以想問問大家有冇咩岩打機既headset推薦

想知改Mmcx線頭做2Pin要幾錢？有無話改完無咁好
想參考下

買個轉頭簡單啲喎

焊鍚唔同都會唔同咗聲
通常改頭都係一兩三百內包頭連工
轉頭長用我自己唔建議 淨係用黎試就ok

ie800啲假野好真

呢點真, sennheiser, beyerdynamic, akg 淘寶一堆超高仿, 而且仲愈做愈似真, 單元,殼都用返一樣材料, 聲底都有6, 7成似

好貴

好 唔該曬兩位巴打既建議

A55 ZX300都唔support steaming

a105

始終覺得買507 聽steaming會好浪費部機

係我

其實如果你齋3.5聽串流不如用電話加條尾？

咪係 玩得player 就對自己隻耳好d 啦
有d 串流都有靚檔 聽3.5 浪費哂部機

各位有冇4.4mm -> 3.5mm 轉插介紹?
上amazon搵晒好似得呢兩條唔係支那野

NBH1-22-001 (2.5mm to 4.4mm)
NBH1-23-001 (3.5mm to 4.4mm)
NBH1-24-003 (4.4mm to 2.5mm)
made in japan, 唔係支那野

我自己都有用市面上嘅尾 例如 AE1i

但係覺得用咗之後 唔係話有好大明顯嘅分別

有冇清試過aure改模？

岩岩入左2手Z1R . PLAYER 配乜好?
金磚 ?墨菊?

緊係官方推薦組合

呢部玩唔起...想搵D 平推介

Hugo 2 +2go

留名跟進

Aure 有什麼型號推介，幫朋友問。
謝謝

想問下熊仔有冇fitear 既cm改番做公模既服務
想退燒放左隻335dw

fitear冇得cm轉公模，其它牌子唔知。
最慘cm賤價都未必會有人接。

慘total lost

留返自用，走緊D player先啦

Beam 2S + 條C106 4.4 唔知咁樣抵唔抵玩

唔好話公模
fitear連你想轉手賣比人 扮晒野refit做人地個模都唔會比你咁做

其他廠得咩

Sennheiser 宣佈專心做專業器材
消費者產品搵人合作/接手

現在IE系列算唔算係pro器材？

巴打你隻3dt有冇聽後感分享下?

有d大陸廠可以

最後可能變成夢想免！

柒左 get錯自膠

冇追耳機幾年 想問Fender隻FXA11依家評價係點
因為我最後一隻耳機係Aurisonic asg 2.5, 好鍾意佢D聲 可惜打左柴
睇post好似FXA11就係佢既下代?

未聽過asg 2.5
有fxa11，bass量好多，少少朦

不過同其他7der比a11都應該係最接近asg聲了
不過呢加唔知邊度仲有a11 試了

諗緊隻VE Elysium 夾 AK部 sa 700 定 kann alpha好

Sp 2000好撚貴

Sp1000

elysium正唔正,我都有興趣呢隻

如果聽人聲多千祈唔好kann alpha

1000唔夠力推
但你可以去試

純dap應該冇乜邊部推得盡。唔識國磚，大陸野 打死唔用

campfire ara

我咩都唔識，但想買貴少少耳機聽下pop,都係用手機聽歌。
見到推薦n3ap，但見到n1ap水先1000左右。想知兩者既分別大唔大？
jj插沙求回覆

N3ap 有bass ,n1ap 無bass

明白

meze rai solo 而家1k 有找試試佢

n3ap會好小小，價錢唔係差好遠
btw想問咩係jj插沙成日見但唔知點解

義指將本人的jj埋入熱燙的沙中，用本人美味的jj來換取認真的意見。
價錢差700,1100同1800，好窮

謝謝巴打，我睇睇

終於解惑感激
我記得前排price睇1600，估唔到貴返

A3000 A4000

marshall mode e點睇

如果你改咁多野，都係換耳機好啲

或者換player，要冷聲
雖然呢三樣加埋感覺係試大陸機嘅節奏冇咩試大陸機所以唔知邊部啱

隻野訂左未到
我完全信VE～ 未試聽過就買

利申：用緊VE4

大陸機都唔係好吸引
睇咗啲文到宜家都唔係好估到Astell&Kern啲機聲底係點 （似比Sony更冷同分析力會好啲？）
不過都係搵日要出去試吓

我試過搵sp1000配uerr
好似測試自己鑑聽能力咁

可以試埋 westone um30pro ,Sennheiser IE400 Pro,final audio a4000, aaw a3h。
都係巴打你budget內

宜家ak機部部唔同聲，好難一概而論
試嘅話試多幾部啦

謝謝，雙jj插沙。我睇睇，忽然多左好選擇唔知點揀好。

呢幾日去試 Sony m7
好喜歡果隻聲但冇咁多budget
有冇平啲但差唔多路線既耳機推介

考慮二手m7，平得嚟通常都唔算舊

如果鍾意重bass同聽開純音樂 有冇ching有好介紹？
大概2000budget

有幾間鋪都有做 Dma有 英京幾似都有

ie400pro同ie500pro

tyty 我去研究吓先

2000樓下聽開中文流行歌（男聲為主）有咩推介

為左呢位歌手做番耳機撚
見sony新出個d全部用番an os
都係買番部zx300

以前高燒既時候用wm1a同t8ie

主要聽男聲，抒情/pop歌比較多
筆直$2000-2500
請問有無好介紹

想問下咁多位巴打 se846 行貨正常價位應該係幾多?
見呢間野話行貨 只係$3990 但保養唔係應該north point shure中心做2年保咖咩?
本身用緊315 用咗差唔多2年開始聽厭咗, 想升級高少少嘅耳機

會建議你唔好買846多d

用開shure，第一時間諗到嘅升級選擇係846
聽開女聲流行曲，巴打有咩推薦？
我都諗住搵一日得閒出旺角試聽

HS1551 CU 推唔推介?

愈貴既耳機唔代「好聽左」通常音染愈小 監聽用
首先你要搞清楚你追求既係hifi定「好聽」
前者追求低失真
耳機升級左通常你前端都要升級

巴打你都講得啱
我升級嘅目的係想有再好啲嘅音質，而我覺得好啲嘅音質自然會好聽咗(?) 我估唔同動圈/鐵 出嚟嘅效果都會唔同 (sorry真係無乜研究)
我2年前買315嘅時候，都試過好多其他$1500內嘅耳機，揀315嘅原因係聽落舒服無乜齒音 同埋有種好震撼嘅感覺

前端係咪指播歌嘅device？我都諗緊例如se846用iphone其實係咪已經唔夠用，係咪要買嗰啲music player

巴打聽開咩歌 我上傳幾首hi res 你試
感該已經有分別

女聲流行曲，例如A-Lin、蔡恩雨 嗰啲
你指用315聽都會有分別？
btw唔該巴打麻煩你了

無聽開 幫唔到你了

如果你問我手機播我會選擇升級佢

方便係好緊要

以前用過true wireless，不過未係5.0年代，嗰陣用Jabra elite sports 都千幾2000蚊
但啲音質差到呢之後就買咗se315
對wireless自此有陰影

首先你可以買張記憶卡
上mora 買一首既hi res 歌 or叫朋友俾or上網下載
之後帶埋你對耳機去試下player

試完player可以試埋耳機 其實直接試哂耳機同player都得

之後俾錢

好睇嚟我都係有機會問有player嘅朋友借嚟試吓，再慢慢決定點升級

買定張記憶卡 入自己既歌係一件好重要既事

最緊要岩自己

不過我平時出街都係用藍芽就算
我都係用串流聽既多

唔係咁推薦，呢隻唔好戴 個mmcx位又易接觸不良 隔音又唔好

樂器分離唔算好好 重bass同聽純音樂唔會揀佢，呢隻1551適合聽返流行曲多啲

我以前都係用shure

215-425-535-846

講真iPhone 535 都推唔晒
846 有少少浪費，不過高音人聲會靚左
背景推唔到出嚟，canton pop 之類ok 夠用

邊度做到呢個價

金聲

真係想用電話推嘅，綠仙，加條尾

綠仙係用iphone原裝jer都推到，出街好爽

咁重bass 動圈巴打有咩推介？
筆直 3千 樓下
聽開band hiphop r&b
利伸 新手唔識嘢 搵嗰陣發覺呢個價位動圈嘅比較少
多數都圈鐵 / 鐵，自己聽過就唔太鍾意鐵/圈鐵，所以想搵返動圈
1551 上面講咗
1300ss 呢度巴打又好似唔係好推介
仲見到隻um 3dt 但好似都係負評多

3dt唔係重bass野黎, 1300ss我冇試過唔敢講, 但可以試下嘅
3000左右可以試下HS1650 同HS1655嘅 不過都有上面講嘅問題

真係要3000下就ie400pro

其實1300ss還可以，但個頭真係難搞
final a4000 a3000可以試下
等埋ie300又得
fw1800好似落價落到ard 3000
其實宜家d技術可以做到鐵有圈味圈有鐵味，唔使太拘泥於個結構

其實串流係咪用player 定 手機都無乜分別？都只係去到320k

巴打宜家用緊咩？
其實1000幾蚊嘅入門player推唔推到846？ 而如果用kkbox呢啲app聽，player同iphone又有無分別呢？

我宜家諗緊嘅方向係 1) 升做535先 2) 升846連player
當然唔一定係shure，用呢2隻耳機嘅price range做參考only，到時去試其他

Sorry好多問題

535一定唔考慮，同價有好過佢好多嘅
建議二手買部player zx300/zx507 玩4.4 平衡頭
耳機等其他人介紹

小弟最近迷上左聽asmr
唔知有冇耳機推介
自己用開嗰啲耳機聽得太仔細，直頭聽到佢啲刮膠片聲
暫時試咗幾樣野，發現空間感係比較重要，頭戴式耳機比較出色

有冇同好推介下用啲咩好d?

你個情況我簡單少少講

你如果有要求就慢慢上

iPhone + app + 535
正路已經上左iPhone 上限
你玩一段時間睇下會唔會有覺得可以更好嘅感覺
如果冇，恭喜你
餘生享受呢個level

如果出現要更好嘅感覺
就先買一部入門dap 幾千蚊左右，加上你對535
Dl tidal 或者moov 之類有高質音源既app 試吓

之後再睇下點升上去

我上面講到budget 係因為你有錢就可以一次過跳哂上面堆癈話直接買曬黎試

我暫時玩到sp2000 + fir m4

小心，這個坑很深

好我再慢慢去試
唔該哂巴打先

同意，我諗我都應該係535玩一排再睇吓點
始終愈升上去愈多野研究
多謝巴打嘅建議

我係535-846 呢段時間留左幾耐
始終出街最方便

你諗住用咩嚟聽？
如果手機既話可以唔使考慮ie 800s

題外話想問咩12樓同5樓呢2間係咪摺左個forum?有冇人知點解

推得到既一定係ie800s啦

300調音應該比較跟返以前風格，根據d review，400pro 500pro監聽風格

我都係最近買左部ZX300

M2用過一段日子, 同動圈耳機有加成, 推到ie800好澎湃, 而家諗返都幾回味
但係一推其他動鐵既耳機就過籠

M2 M200都係咁後者音染冇咁重反而好入耳啲

800s啦, 本身多左透氣孔本身聲場開揚, bass又打得靚D, 加上個source 餵得飽既情況下全面好過400/500, 又有3條線, 將來唔使煩

可以試埋ie80s，a3h+，jvc fw01

Final A4000 抵唔抵玩？

大概15k ~ +/-3k有咩好玩既耳機推薦
聽開elysium 黑仙 買慣聽慣campfire果種聲
但有陣時好迷惘究竟我係聽慣左果種聲定係咩
有時想聽下其他野 離開自己comfort zone既諗法
雜食為主 乜都聽 近排聽rap多
各位大師有咩有趣推薦
唔洗理我聽開咩 想要種不是習慣好新鮮既感覺

推

要自己去試，試吓先知。
個人試過不太欣賞，要好有推力既dap.